成日話自己做gym打拳既女人，通常都肥到成隻豬咁

都唔知佢地點做運動

一係成個男人咁

係打完拳 做完gym都肥

死肥婆

肥打拳 幾分鐘都要call白車

打拳磅數愈重愈好打啦?

肥肉唔係肌肉喎😂

係拳館見親10個有5個女瘦底但話要減肥
3個係正常身形 得2個先真係肥

肥婆一拳打死你